金正恩緊急疏散平壤六十萬人口

NORTH Korea leader Kim Jong-un has reportedly ordered residents of the country’s capital Pyongyang to leave the city immediately, sparking fears he may be preparing for war.

打到嚟啦

痴線真係打

怕左燒生盞大光燈

雙方開始進場

can you feel

個心好茅盾

打:會死好多人~~

唔打: 香港下一代死好多人

打嘴炮

燒山好嘢!!!!!

係咪係首都核試

肥西咁好死會叫百姓走佬？

官方講既野都信

咪就喺

嘩屌